睇得出沙拿好想攞神射手

建議高普出佢同文尼各半場
大家公平競爭

第一日睇利？